大市跌 小米升 代表咩?????

先睇50蚊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

麵哥打救我們吧

任何時侯入貨都係最佳時間!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!YO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我睇好係下隻騰訊

麵哥出手

含指對沖首選

咪燈啦你老母

麵麵又推小米

草氣

忍唔住

我要要瘋狂尻叫

妖股

大市升 小米爆升

仆街....

大撚獲！！！

吹奏得太勁.......

不得了

屌！！！

唉 仆街仆街.......

睇下邊個會笑到最後

有大行保底架嘛傻西